女性最想擁有的臉蛋 第一名果然是她！

30歲日本女星新垣結衣因演出《月薪嬌妻》人氣爆棚，更被網友暱稱為「我老婆」、「結衣老婆」，她的高人氣不僅迷到男性，就連女性都直喊想變成她！

▲新垣結衣因演出《月薪嬌妻》人氣爆棚，被網友暱稱為「我老婆」。

新垣結衣去年睽違10年於「女性票選最想擁有的臉蛋」排行冠軍，今年她演出電影版《Gode Blue3空中急診英雄》及《非獸性男女》。日本「女性最想擁有的臉蛋」票選今（2）日結果出爐，朱千雪二連霸奪下冠軍。而今年的亞軍依然是演出《房仲女王》、《西鄉殿》、《指定律師》等戲劇的北景川子，季軍則是演出《法醫女王》、《高嶺之花》的石原聰美，第四名則是井川遙，第五名為深田恭子。

▲朱千雪獲第12屆「女性票選最想擁有的臉蛋」排行冠軍。

北景川子

果然係結衣
btw你po隻大口怪未

突登入黎睇千雪

唔覺得新壺垣結衣靚

老態出現了
個眼袋...

之前好似有隻支那雞扮佢, 仲要進軍日本

講靚，初出道嘅堀北真希就真係眼前一亮啦

both g

點解仲未有人講 那個了唷

其實結衣算好好彩
唱歌唔掂 做戲一般
仲廢過k pop d花瓶
兩登仔撐佢都係因為佢日本人姐

都要咁啱當年高登仔揀中佢至得既
全日本咁多藝人